［公投］818大遊行和理？勇武？

民陣宣布左黎緊星期日818大遊行，想再次聚集民氣，向政權展示民意。民陣係記招上聲稱留意到網民話818唔會有下場，勇武都會做返和理非。
小弟想借連登公投，俾大家知道其實連登對818有無共識！

正皮=和理非
負皮=勇武

612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

自推十連發

九

八

七

六

和理非

五

四

極和理非!!!

三

二

行完就散果種都ok

一

和理非啊，818對香港人好緊要嫁！我地要係人啊！

投你老母閪咩投
講撚到明係和理非呀屌你老母
咪撚搞亂嗰日遊行

721 811

就係想問，係咪如民陣所言，行完就散

和平抗暴
沉默抗怖

818,不見不散

和理非百萬大遊行

如果係共識，就俾大家睇。
唔想到時有爭拗

和
721 811

覺得今次和理非嘅效果好啲
經過咁多風雨
今次嘅人數可以成為關鍵
可以同勇武講 仲有和理撐住
又可以大大力摑政府一巴

一定和理
無下場無gear
唔好有傳言傳出勇武
好多和理一家大細想去

和理非先多人敢出嚟
811好多勇武手足都受到創傷，818和理非遊行可以當做係休息吓啦

是的
希望大家將818呢個和理非訊息廣傳開去
鼓勵百萬民意再現

咁真係要廣傳！
因為要俾個信心班一家大細去

純和理非，要集氣

和理pls,
一家大細都黎

同意和理非, 估計最近民意夠做多次616
唔得都做到多一次69

[集思廣益] 和你飛副本戰線

和理非啊大佬

其實無得你揀，勇武多數係班狗出手後先還擊，你問示威者就不如問班狗，打到埋身唔通跪底被人拉唉

未雨綢繆 基本眼罩面具都要有掛

推

希望有返百萬人已勁好掂

唔係呀，無下場的話，就先算和理非。
和理非遊行黑警而家少搞搞陣

所以一定要有公開有共識
唔好俾卧底搞衰

唔係事必要勇武，但需要勇武時，就人人都可以做勇武

和理非又好，勇武又好
大家要俾個意見，等群眾知道818點做
亦方便民記幫大家宣傳

要數人頭

一定要講到好和理非

介唔介意唔好投票

大家討論好處壞處再自己決定

個人覺得和理非 集一集氣

升級唔等於勇武
勇武唔等於去前衝

不指責 不割蓆 不篤灰

光復香港 時代革命

放心

勇武手足係點都會照出，我識嘅勇武手足都係幾乎出足咁多日

616和理式遊行

照帶Gear，和理非地行，順便捉埋黑警鬼。

沙田個日遊行都話和理非，結果我沒帶豬嘴，班狗之後就突然打，中招中到正
元朗個次又係，行行下後面突然就話放左催淚彈，所以話勇唔勇武都係睇班狗搞唔搞事'

行完散去揸政府春袋

已經好耐grp過群眾出黎，一定係和理非，無得揀

行完就散

先休息一陣，仲要打到十月

你勇武的話和理非一定唔出，和理非會帶埋一家大細有老有幼

和理非
但點都要帶定基本防具，點知黑警會唔會突然發癲亂打人

和理！
唔係唔需要勇武巴絲，勇武當日可選擇稍事休息，或一齊和理
班鬼自己鳩衝引人衝就更突顯到

唔投點會有共識？

你又想比人話勇武騎劫個遊行？

利申 支持今次和理非

和理非
我覺得勇武嘅盡量唔好著曬gear上身 唔係會嚇走啲一家大細

一定要和理非 聚集民意先
利申：和理非 不分化 不割蓆

冇得選擇 一定係和理非 有埋D一家大細銀髪族先可以有百萬人

100%和理非

一定要和理非

真係盡量克制
大家的確係各自爬山
但都希望勇武留返少少機會比和理非表現

求武勇818 停一round
保留和理非主線俾唔同年鹷層人士
全民不戴口罩 有人衝即時影佢

有精力既去隊尾行多兩獲

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

鼓勵民眾全民無gear
和理非大遊行

依家遊行對政府無實質作用，當為自己集氣，同埋檢視民意
分開遊行同衝擊黎睇，最初頭玩下半場係因為止半場易集合人頭，再俾大家去下半場
但發展到今日，我地已經唔需要靠上半場遊行麵可以聚到人玩快閃，所以無左遊行完一定要下半場晚必要性
我認為818勇武可以抖一抖，行完散水係無問題既。

有人會話200萬人勇武，政府都倒台。
但認清事實，200萬人入面有好多老弱婦孺，計埋先有200萬，佢地無可能一齊勇武。
保護佢地，分開兩場黎玩。

和理非聚人氣